成日話大陸人搶貴你地d野, 炒黃子華飛既香港人又點計

利伸: 我冇興趣睇, 但打算狂1823投訴 or 報警拉你班黃牛西

不如整個page 連署反牛啦

想問關1823咩事

個班係新香港人

投訴嘛

投訴都要搵啱方向
如果你想搵海關 警察 消委會等等都唔係搵佢地
康文就可以

其次個電話都難打 免得浪費你時間打左先知唔啱

其實約d人出黎 再cap埋screen 報海關有冇用？

好似係
但話執法成本高
所以好少理

閪到震
口度屌大陸人搶你資源
但自己又恰返自己人

大撚把香港出世既炒黃牛啦

你了解多啲先
依家就係咁無法例監管

康文署無拎娛樂場所牌照

黃子華《金盆𠺘口》棟篤笑，昨日接受信用卡公司優先訂票，惟大批網民稱無法登入售票系統，與此同時，網上「黃牛黨」出動，炒價驚人。公民黨梁家傑指現行法例未能規管紅館「炒黃牛」問題，促政府盡快修例。

公民黨梁家傑接受商台訪問表示，「黃牛黨」問題上「紅館不受管」。根據《公眾娛樂場所條例》，任何人若以高於官方價出售、或游說他人轉售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，即屬「炒黃牛」罪行，最高罰款2000元。但康文署轄下場所，即包括紅館及香港大球場則獲豁免。

梁家傑認為政府應將上述《條例》罰則涵蓋至康文署轄下場所，這樣警方才可就相關行為搜證，從而將炒賣者定罪。他建議政府未修改法例前，主辦單位可考慮推行實名制，杜絕炒賣。

對於有黃牛網站稱其「內部渠道有票」，梁家傑指雖不排除事件有詐騙成分，但認為主辦單位需審視為何這些「內部人士」能夠保證自己有票。

原來冇鬼用, 咁唯有約d賣家出黎交收下啦

拉到人未？

嗰班咪又係狗。。。

蝻蝗一大堆

咪跟傳媒用埋on9字眼啦
新乜鳩香港人 點分新定舊呀
一係就用新移民 一係就用支那人 點都唔會係新香港人

成班都冇鳩用既

接受現實啦

7年後就係

我覺得有部份都唔係你地所謂既香港人

係d撚樣太貪就真

賤人無分國界

中國同香港兩個國家都有呢啲人